
                      El recuerdo de Marnie es una hermosa joya de animación su animación es bastante bella, su historia es inolvidable y es una historia bastante buena , sus imágenes son hermosas ,sus personajes bien echos ,es un buen adiós a studio ghibli
        
            